香港人自己返屋企反省下（燥）

有無可能小過69？
得50萬人，爭取自由唔係一時三刻咖 屌你地老母臭西

推

你人多都守唔到架， 香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

你唔明前線班兄弟，今朝攻到e 加先爆到道門，仲差小小炸

守唔到，下面都守唔到，全走
1日都守唔到，全被捕

訓醒未阿你班7頭

一個勇武等於十個和理非 今次攻入立會有意義過遊行十萬倍